# Гостиница
Система Заказ гостиницы. Клиент заполняет заявку, указывая количество мест в номере, время пребывания.Администратор просматривает
заявки, выделяет наиболее подходящий из доступных номеров. И высылает чек клиенту
